灣仔區議會議員資料 伍婉婷女士

灣仔區議會議員資料
伍婉婷女士, MH

香港銅鑼灣謝斐道506號聯成商業中心1001室
電話 3529 1062
傳真 3005 7609
電郵地址 airyolanda@yahoo.com.hk
網頁

Yolanda NG
睇佢都係港女,改埋d與眾不同名

Yolanda

Yolanda....乜撚嘢

屌還屌

yolanda 呢個名唔算少見

屌侮辱哂個名

Yolanda響香港都唔算少見...？
咁點先為之少見

Yolanda響香港都唔算少見...？
咁點先為之少見[/quoteYolanda is a given name, of Greek origin but existing in many languages, meaning Violet. The form of the name in Greek is Iolanthe. In Czech and Slovak the name is spelt Jolantha. In Poland it is spelt Jolanta.

Yolanda is a given name, of Greek origin but existing in many languages, meaning Violet. The form of the name in Greek is Iolanthe. In Czech and Slovak the name is spelt Jolantha. In Poland it is spelt Jolanta.

出多D街，識多D人啦， 毒撚

利申：撐狗巴司機

唔好停

少見唔等於無喎大佬
講既係比例喎

希望連登手足唔好幫佢辦事處叫外賣啦

究竟要自卑到咩地步
先會連網上都要搵呢d濕鳩野黎拎存在感

最好笑係話叫人識多d人 笑左出聲

咁大數法則實有人叫呢d名既
問題係當我識百鳩幾百個人
都係無乜聽到用呢個名既香港人

我fb 986人,無人叫呢個名囉

利申: 夜浦10年經驗

簡介
伍婉婷-從小愛煞發聲，從筆耕走到大氣電波再到民間，議政論政當興趣，最最關注文化、體育、環保、IT、青年和婦女。閒時愛音樂、話劇、跑步和寫作，工作以外但願有更多閒時。

一般資訊
伍婉婷-已故爺爺取的名字，聽說取其溫婉娉婷之意。可惜有負老人宏願，孫女從來不溫婉。從小愛煞發聲，從筆耕走到大氣電波再到民間，抱打不平當興趣。三十過後最最關心文化、女人和空氣，近年當個「區區」區議員，為空氣污染最嚴重的銅鑼灣服務。

個人資訊
著作有放棄以後-少女墮胎實錄,統籌出版計有發現香港、、灣仔風物誌等。

同埋上面quote段名字由來又係唔知做乜

講緊「香港人」少用 你quote Czech同Slovak做乜
你咁講 踢波果個Cech都係啦 咁香港有無人用先得架大佬呀

可能佢就係叫yolanda

我今日岩岩識左一個